住宅啲噪音製造撚真係死全家

香港邊度都嘈，公司嘈，條街嘈，行山都嘈

啲效野公園周圍都係人，有次行山有啲撚樣仲喺山頂度拎埋個speaker喺度播歌，大聲到就黎對面山頭都聽到，有人叫佢地唔好播歌佢地仲駁嘴，係要俾人圍屌先死死氣氣收皮

有時覺得香港大部份人都幾撚冇品，完全唔理人感受，覺得人地唔出聲就即係冇問題，係要俾人屌先安樂

屌你老母，但係返到屋企你俾我靜下得唔得呀？吓？近呢兩個月樓上有人係咁係度揼嘢，應該似拎野返屋企做，一至日，公眾假期，由早到晚都喺度揼， 同埋因為公屋啲噪音無論個來源喺邊都好，都好似喺天花板傳落黎咁，所以到依加都仲未搵到係邊個單位製造噪音

喺香港生活真係好撚易痴線

我屋企唔知上下左右前後邊個單位好鐘意dup 野
講緊係我地板會震個隻 .....
跟住得閒朝早又揼兩下咁 cls 鬼唔望佢快啲揼斷自己隻手指

我嗰度係一朝早就開始揼，放假想訓晏啲都唔得，有次最癲係五點幾六點就開始揼

寧靜同私人空間喺香港係奢侈品黎，好撚想死

仲有d 拖拉傢俬聲 ... 但有啲人話係水喉冷縮熱漲 所以又唔敢亂咁屌人

但我都幾肯定係啲聲係揼野聲
我有時係聽到埋佢揼完幾下之後會放低啲工具落地下，同埋移動啲鐵既聲
同埋water hammer啲聲係會由大聲>細聲，跟住再消失，我嗰邊嗰種好明顯唔係咁
我有一次係見到條友喺我嗰層垃圾平台喺度揼，可能佢有啲野要揼好大聲先得，驚俾人發現自己住邊個單位所以拎去第二度揼
我嗰陣趕時間先放過佢，諗住遲啲有機會會再見到條撚樣但其實係冇，好撚後悔

有時連樓下公園啲細路玩都聽到

有無bno

買單程機票黎英國

包你天空海闊

樓上一裝修鑽足6個月，日日放學返屋企睇電視都屌出聲

真係好撚癲 日dup 夜dup dklm

草緊錢準備緊

有腦既都移民啦 香港啲屋根本狗屋黎

香港太多人喇仲要一堆都係賤種個下先死

人又多，當中既閪人人口比例又高

香港人就係好多好似樓豬講個種人
香港人就係賤撚閪種黎

練琴撚算嗎？（練琴撚）（但唔練唔會好）

圍屌人 同你駁咀都傻既 你有你講佢有佢播 駁黎做咩

仲有D拉鐵閘聲

次次出親街都好易燥，搭車就硬係有啲撚樣睇片開speaker開到大大聲
喺條街度行就有火車頭，幾個人平排咁行塞住條路
仲有啲就喺人多擠迫嘅地方，一邊行一邊襟手機睇片打機路路睇路，喺條路中間左搖右擺咁塞尻住哂條路，個撚個都老馮要其他人讓自己，大撚哂咁，香港人行路係咁揸車又係咁
返到屋企就俾啲騷擾戶騷擾

真心唔明，有冇係屋企揼野既人可以講下? 首先係點可以咁勤力十幾廿個鐘都揼? 其次係我當你影響唔到樓上樓下，你自己屋企人都頂唔順啦下嘩

仲有搬台搬登既人又係，日日都搬唔厭架咩

都唔知有咩撚野要日日拉枱拉登，dlkh

試過練琴練到俾人投訴
嗰時練緊Heroic Polonaise同Bach Partita no.2

同路人
以後香港如果有槍權第一時間打撚死呢啲友

我敢寫包單

閪人響香港比例多過支那

明明佢錯。仲聲大夾惡屌返你

支那而家都唔比乘客響地鐵到用手機播片

唔好儲咁耐喇

留多一日都癲

我頭先樓上夜晚10點鍾鑽野
大大聲屌佢老母先停
利申：公屋賤種

老實對住呢啲人就應該要打柒佢 完全冇公德心

同埋班響喉飛車撚屌 日撚日喺度嘈人訓教

私樓都係一樣，我鄰居經常深夜開party

屌凌晨一兩點樓上仲會喺度dup dup dup
由日頭到夜晚任何時候都會有dup dup dup
持續左大半個月
次次dup幾十秒又收聲
向管理處投訴又話聽唔到搵唔到源頭

屌你你條仆街到底dup乜撚嘢

所以有人住得偏僻啲都係因為嘈音

你試下叫管理處出信叫樓上單位靜d
以前我屋企又係凌晨都仲有噪音
投訴完之後凌晨嘈少左

行行下俾人踩到對鞋，條友唔道歉仲要睥尻你，成班都忽忽地有撚病
香港人嗰種死要面文化係病入膏肓，佢地覺得做錯野道歉，理其他人感受同做人謙虛啲低調啲=低三下四

隔離日日鬧交嘈撚到呢

除咗殺咗人需要分時段肢解
諗唔到有咩需要日揼夜揼

同你情況差唔多

我隔離屋條臭西廢老仲要有精神病...經常惡意係廚房製造噪音

唔好怨 住得公屋係咁架啦

比你慳返幾百萬到成千萬 忍受小小噪音姐

你諗下 住得公屋都有問題架啦 俾你搵到邊個單位又點？

你上去嘈佢咪搵刀斬你 你報狗佢唔會理你

一係忍 一係搬

但有時公屋啲噪音未必係樓上個單位傳出黎
公屋最撚神奇既地方係無論啲噪音喺邊度黎，都好似喺樓上傳落黎咁

關事架咩 鄰居問題喎

咁人少啲，有騷擾戶既機會都細啲既

d 公屋死賤種長年都係度鑽嘢
有時夜麻麻又偷偷地鑽兩下
搏你投訴唔到佢

管理處唔肯定源頭所以唔肯做嘢
屋苑已經咁啱有其他人投訴噪音上星期出咗張好大路嘅通告叫大家唔好騷擾到人

但係都無撚用 噪音撚都唔會覺得係自己

竉物嘈音先仆街
得閒叫幾聲嘈鳩你，嘈足全日
報警投訴又話自己無養，唔關佢事，屌你個老母作假證供
窮撚租仔學人養埋一隻二隻畜生，學埋你老母咁識養唔識教，垃鳩圾

住公屋真係經常深夜嘈交嘈到好似命案現場咁，住公屋既人就知我冇誇張

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就系政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

唔怪得香港咁多白卡佬,咩地方就出咩人

最撚慘係我住緊嗰度基本上一年有三份一時間都係裝緊修 樓上完就到樓下 跟住就到對面

我躁到死啲撚樣都未死

香港人根本就係小農賤種

隔離隔兩三日就唱K 好難聽

完全明

嘈音撚死全家

你要去上去嘈佢wor，如果狀況唔嚴重，當然無謂攪大佢廢事被哉報復再大聲d

但你個情況已經差成咁，仲有乜需要再忍？夾埋幾個人上去鬧佢啦

我住公屋，呢度冇人會彈琴

時間唔過份ok既

如果住附近單位，禮貌式溝通幾句，大家心照有商量

依加個問題就係唔知喺邊知單位製造噪音
我已經叫晒啲我嗰層啲鄰居一齊投訴

Agger

嬲撚到係咁打錯字

樓上成日帶人黎開p, 無三四點唔肯靜

我唔係公屋仲慘

Chaconne?

我樓上都係 諗唔明
懷疑過係做街市既 所以要屋企準備定材料
如果唔係有咩on9 要日揼夜揼

退休人仕晨早播歌

唔係公屋就自己買野測分貝 拍片 出律師信 告佢private nuisance

其實係，見連登有啲人係咁吹奏香港人就想笑

同我交換

香港人就係咁賤種
行山鍾意大大聲開喇叭以為自己聽歌好有taste
迫全山啲人都聽佢啲歌

一句講到尾唔識尊重其他人
自我中心冇考慮過其他人感受

明明日本係好多人香港人既鄉下
點解學唔到人地係公眾地方唔好咁嘈
D廢中廢老係街係餐廳講野講電話都好撚大聲

公屋死傻閪日日敲牆，天花板日日都卜卜聲，星期日10點鐘準時鑽場，投訴又無撚用，只會hea鳩你，明明11點後可以好安靜但11點前不停敲，鬼唔望有白卡佬斬鳩佢
公屋真係咩垃圾痴線佬都有
利申：公屋撚

仲有班鑽牆嘅冚家剷鑽鑽鑽鑽你老味咩

我樓上果個又係唔知做乜9
由7點揼地板揼到12點
12到7點就聽到車輪轉聲

未過夜晚11點都係合法，所以未過無野可以做。

同意 屌你老尾凌晨12點後仲要係度嘈 班撚屌唔該死全家 你老母臭西

香港人當中，班廢中廢老係最撚卑劣
講開呢樣，我諗好多飲食業嘅老細都唔想做班廢老生意，佢哋係嗌少少嘢跟住坐勁耐，食完仲唔走，仲喺度睇報紙又係咁撩牙撩jip jip聲
佢地傾計仲要勁大聲，大聲到成個餐廳既人都聽到，講每一句野之前都要句屌你老味
佢哋仲好似前世做賊咁，食嘢全程係咁周圍望
好撚影響其他食客

私樓，鄰居日日嘈生晒，個仆街女得閒就尖叫。你哋班撚樣全家生癌慢慢死呀。

Agger樓上個細路夜媽媽都喺度跑同跳
走上去屌柒完佢哋全家之後繼續都係咁
行山播歌撚又係 播嚟播去都係天梯同海闊天空
比我靜靜地行山啦好嘛

未練過

你應該係彈琴，我以為你partita 2係violin

踩單車嗰啲又係
一邊播一邊un如入無人之境咁款
俾車撞死真係唔好怨

香港住宅高密度就算你住公屋定係私人樓都係要煩呢啲嘢
所以有幸移民去外國最好都住返間獨立屋就唔使比呢啲噪音問題影響

「香港人嗰種死要面文化係病入膏肓」

所以香港咪咁撚大怨氣囉

其實真心想知樓上做乜 日日都鑽牆 有冇咁多牆俾佢鑽

唔關事。住私樓一樣會遇到以上情況老實

你漏咗講香港人去旅行大聲講大聲笑當條街係佢哋咁

同埋香港人除左自我中心之外，有一種人係個腦長期處於靜止狀態，完全sense唔到周圍既環境，周圍發生緊咩事，活喺自己既世界入邊
我上邊講一邊行一邊撳電話唔睇路嗰啲就係呢類人

樓主我同situation 一樣
有冇tg 交流下

公屋有閒錢做自己鍾意嘅野 仲想點

真係一撚樣
你上一個post 我以為自己開

行到山上都係避唔開噪音，避唔開俾閪人既滋擾

行山播歌真係死全家

上到山諗住靜靜地都唔撚得

屌你老母用耳機聽啦仆街

大佬 exactly 我situation
好在我屋企人唔玩連登

嘥氣啦。

香港人其實只係當日本係佢既大型遊樂場

從來無諗過學日本人果隻靜。整潔，有禮。

班撚樣去日本就係放縱自己。盡情放縱去嘈

會唔會我地係鄰居呀上次叫你去填網上舉報濫用公屋表格你填左未

你邊區餐廳？

石離果d?

上post我冇留言 齋睇

行山播歌死全家！！！！

仲有廢中廢老大聲播舊歌

試下諗
點解係人斬你，你唔可以斬佢？
你諗明，住公屋就爽

你以為啦

獨立屋都要真係好山卡啦先可以避到鄰局嘈音

否則其實都好撚應聲

仲有成班去旅行著撚到去爬喜馬拉雅山咁

花呢花碌螢光色

影響市容

香港人真係當正條街係佢地咁
有時行過啲少人既地方，如果有班人喺度hea佢地會睥撚住你，好似我行撚左入佢地屋企咁，當正啲地方係佢地

所以 住緊公屋 覺得左右隔離無乜野果d 真係要還神

你樓上同我一樣，好強痴線佬

你就好識分是非

我樓下條撚樣一家
一有噪音就屈我

成日上黎拍門
屈我發出噪音揼野

屌佢最顛有一次
打打下飛機佢又拍門
面褲都著唔切
著住底衫褲就開門

開門同佢講道理唔聽
屈我揼野
仲踢鐵閘

嬲到我大叫一聲屌
然後除衫開閘

佢驚我打佢
笠水走
仲邊走邊屌

閪人周圍都有，避無可避

唔係啦，同埋我諗呢啲係全港性現象
邊區就唔講，廢時自爆

電子琴算啦 鋼琴要聽住你練好煩下 彈快彈慢 彈錯仲礙耳

你就真係要好好珍惜

依d有咩問題

投訴佢仲要覺得人地影響到佢

佢地覺得你有意見=你腌尖

應該是沒落油潤滑
太高音刺耳

真

半夜重有響喉撚

真呀
樓下半夜三更唔知睇咩
笑撚到gapgap聲
仲要大聲到我喺房都聽到

可能就係隻手指甩左出嚟，佢要揼番入去

有時佢地會大返你

嫌嘈呀。嫌嘈咪返屋企囉

高音真係難頂既 但正常既閘聲ok 反正都係兩三秒

以前對面屋都係咁沒落油
勁難聽

嬲嬲地幫佢落wd40
然後沒乜聲了

通常唔夠滑先要大大力閂
又高音又大力
雙重刺激

好慘
屋企牆薄, 有時會聽到隔離單位講野. 要大聲返班撚樣先會收聲

希望樓下生性
用下腦查下先啦

華人社會文化=唔會講道理同常識，誰大誰惡誰正確

我地係咪住係同一棟 重有鑽野
有時揼到凌晨兩點

明

我窗外有時放假日子會聽到有堆人打機打麻雀既聲 維持幾個鐘 相信隔幾層樓對面單位黎
我隔咁遠都覺煩

頭先9點幾鑽嘢，係鑽嘢，鑽咗十分鐘左右，然後果2個鐘間中拉枱，揼地，係好間中一兩下但好應聲，投訴都唔見得有大改善

住私樓大屋苑先煩，Turnover rate太高，無時無刻都有人裝修，明明WFH都忍唔住要返公司

以為講緊自己屋企 究竟有乜撚野好揼
整緊挪亞方舟？

公屋turnover rate應該高啲，因為啲廢老成日死，一死就會裝修for其他人入伙

村屋都一撚樣
最近附近幾戶新搬入黎村
有鬼佬間中凌晨1 2點出露台煲煙吹水 唔大聲但就好似係你格離講野咁 頂唔順第2朝貼張memo係佢地信箱 叫佢地11點後唔好再係露台到吹水 好彩到依家都好乖無再咁做

鬼佬底層又係新搬 屌佢老母最近每個星期有一日都會唱幾個鐘k 提佢地先識關窗有做到 但班大嬸把聲既穿透力關哂窗都無撚用

X1我樓上條仆街晚晚11-12點揼嘢

隔幾日就比樓上揼醒
唔知揼乜撚 同一個位 有時又係到鑽
比我感覺一年365日都係到製造噪音

私樓撚表示我都好想開窗大聲屌9樓上。但係好似好柒

推

樓上條友成日凌晨5點幾靠窗開大聲睇片、聽普通話舊歌，因為我張床靠窗所以每次都被嘈醒。

而家wfh仲慘，樓上個阿爸成日同佢阿媽鬧交，阿爸又鬧佢仔女，佢仔女被鬧又一直喊。每日都循環。。。。人都癲

窮撚窿閪先要死全家有錢搬去好地方咪唔撚會嘈囉

樓上條友好似有精神病 周不時同啲唔知咩人鬧交 拉枱拉凳 我成日聽到佢朝早揼野 都唔知係咪分屍 邊得黎咁多野揼
最奇怪係啲對面屋又唔投訴 住樓下個啲最難頂

我樓上都係咁 痴撚線 好撚有恆心 日日係咁揼 完全諗唔明揼咩要揼幾個月

要有公德心
唔好太早太夜彈都ok
真係要彈足成日就唔該自己整好d隔音
唔好影響人地

試唔少
商場我推門條撚樣sip入黎 之後啤鳩你
放飯4條友block左成條路 同佢講聲唔該借借 好似好撚奇怪咁望住你

試過一次最好笑係好正常巴士落車 唔知踩親條撚樣邊條尾 勁大聲話我唔撚識行路 之後我當佢痴線佬咁望住 佢落左車企係到望住我想衝過黎郁鳩我咁

呢個地方就係咁撚閪

agger 依家我嗰邊有痴線佬每日十二點鐘準時嗌 阻9人瞓覺

真係好撚煩 一年應該有十個月都會聽到鑽牆聲 每次都好撚準時9點就開始鑽 諗住星期日可以瞓晏少少 屌佢老母又喺度揼揼揼

仲有隔離屋啲廢老 一係就夜媽媽行岀走廊講電話 一係就夜晚十二點送啲朋友走嗰陣講拜拜都講撚左半個鐘

星期日行山，仲誇張呀
行每座山每段路每個打卡景點都有歌聽
啲賓印仲撚勁，半路休息氣都未回都要跳撚埋舞
祝行山開喇叭播歌死全家屌你老母

𨳒閪次次幾十秒就射
酒店成日聽到

我樓上由肺炎開始，就每日無時無刻揼嘢，屌佢老母咁撚柒多嘢揼

條仆街依家又揼緊，屌佢老母依家就12點

我試過真係好柒但係忍唔住 之後樓上收左皮

公屋撚先係咁

但我試過幾次投訴完樓上之後真係靜左d
所以我都幾信真係樓上有噪音

主要都係人太多，香港少一半人真係做乜都會舒服百倍

去邊度投訴？
同保安講又話好撚細聲，冇得搞叫你忍下，
去房屋處又講要調查先，貼張爛9通告喺大堂就當做撚咗嘢

講起就炆憎，以前租過間屋，鄰居一個晚晚八點練二胡，嘈撚死又難聽，一個就星期六以為自己天王巨星大大聲唱K....投訴無門，最後租左三個月走人

有時真係要鬥癲先搞得掂

非常之認同，製造噪音者真係真係要死全家

利申：日日diu樓上條pk 嘅受害人

我都一樣，哩兩個月開始，零晨2點至5點都仲揼下一輪又停下突然bang 一聲拉傢俬拉門 🤦🏿 打過去管理處幾次冇咩用
我而加帶耳塞訓，但啲聲好響唔係隔太多

啲死廢老廢中好撚鐘意開speaker播埋啲濕鳩大陸劇屌佢地老母 呢個世界有耳筒架

我樓上斷斷續續揼撚咗差唔多10年
小學揼撚到我依家出嚟做嘢都未撚揼完
你老味高達都整到部出嚟啦

點解你將香港人果種閪演繹得咁傳神
個post 高質到

中晒

屋企人日日都吸塵 仲要無間斷咁吸 宜家wfh日日都聽到
聽到吸塵聲就怕

試撚過以前住啲5 60年舊樓
仲要住喺部殘life 隔離，同部life 只隔住幅牆
仲要住頂樓數落第2層
dllm 每次部lift 一郁，我屋企都會不停咑咑聲咁聽到啲機器聲
到部lift停，又會有啲剎掣聲
屌佢老母，煩到

打去管理處
個主任話幫我出封信比樓上
唔知有冇出到
當佢做左野
其實安全情況下你可以試下拍門問樓上係未嘈緊，可唔可以細聲d

我屋企都係
樓上日日都喺度發出一種唔識形容嘅噪音 （類似係有啲嘢喺度搖來搖去咁上下），但係極度滋擾
跟住樓上隔離又有細路喺度跑來跑去
屋企人就嚟比佢兩家嘈到發癲
跟住同管理處投訴佢就不停A字膊，話要佢哋保安員聽到或者我哋錄到音先至會處理，但係我次次睇cctv見到個廢老食蕉留咗3分鐘都冇就已經入lift走人然後話聽唔到跟住錄到音佢又話佢唔覺好嘈

發覺一個肺炎逼撚晒啲問題出嚟
啲人一wfh失業冇學返喺屋企冇嘢做就搞屎棍
屌你老母個疫情幾撚時完

樓上又係，日撚日揼同大力拉凳
有時仲無啦啦扔嘢落地，半夜比佢嚇醒，人都癲
有冇人試過寫信/紙條放入樓上信箱？

香港急需一個國定殺戮日

半山3000呎apartment<<<<山邊牌照石屋

11點係屋苑管理處嘅規矩
以法例計仼何時候都係違法

樓上條廢老日撚日晏晝到夜晚都喺度dup嘢，最近兩個月仲話有個孫晚晚過去玩，DKLM晚晚7點到10點幾都周圍跑又跌嘢落地

投訴咗幾次個管理處同我講個廢老都算合作話會控制吓咪玩啦，晚晚都咁玩

仲有開窗食煙
更加耐佢唔何

外國返嚟？
窮撚係住呢啲地方

真係, 開唔開窗都一撚樣臭到pk
仲要日日凌晨食幾個鐘頭煙
下午到夜晚就dup野
根本就無人會處理
保安淨係識逗利是
警察更加唔洗講

係時候買番個。

成日聽到人地屋企嗌交

或者你聽到果啲唔係人發出黎既聲黎...

香港地最多痴線佬

佢地其實挖緊金礦
利申我樓上鑽緊塊油田

最離譜係啲食蕉成日話地台薄，唔通地台薄就可以大大聲dup嘢咩

不如你地組隊去上一層逐層問

我樓上都係啦10-11am就開始敲嘢

我屋企聽到揼野聲
不過細聲

開咗電視就唔覺有
所以應該是樓下左右或再樓下傳黎

加上個家人好沒禮貌
一定唔幫佢

某啲活動發出既噪音先係任何時間禁止，大部分活動發出既噪音都只係夜間或公眾假期先禁止。

重點係「一些活動」，即只係少部分定明活動。

Cls 點解個Pattern可以一模一樣

屌宅味樓上日日食飯時間啄十幾分鐘肉餅 啲聲周震感係地下啄個種感覺 好撚on9

隔離屋家冚家剷又開大唱機又彈琴又成日屌個仔係垃圾，屌佢老母全家無個正常成日製造嘈音，香港就係咁多無公德心賤種重要係成家都咁賤。

直接係窗口屌出去
有殺錯冇放過

我成日都係咁

祝躁音撚出街比車撞到變植物人

住係香港就係咁撚壓抑
晨早起身搭車趕返工隔離d廢老就開大個speaker係度candy crush
係公司電話就響過不停
好不容易終於收工d車塞到仆街就係度呠
wfh係屋企上午樓上個仆街又裝修
下午對面屋個死靚仔又練琴
夜晚食飯樓上個仆街就搬檯凳
屌你老母食飽就到樓上個靚仔係度跳
凌晨就到樓下個痴線佬對著窗口屌老母
人都癲

都巿傳說呃鳩人 肯定係拖傢俬聲 唔使懷疑

屌，我都係一樣。
以為個post係自己開

住私樓一樣有 分別在於 公屋投訴冇用 私樓有咁解
但投訴完 過幾日可能又會再黎

日日鑽嘢/揼嘢嗰啲通常都係痴線
小心啲佢一陣搵刀斬你

行山用喇叭播歌真係on9
迫人聽你啲歌

我樓上都係，一日三、四餐都刴肉餅，真係好煩躁。
好心佢就買返部碎肉/攪拌機啦⋯⋯

所以香港咪咁多人有精神病囉
係屋企唔係燥音就漏水
係街d人死老豆又負能量 小小事又嘈又屌

屌，我過件早上7點懷疑係米都係公屋撚

睇字都已經躁躁地

住公屋就收爹啦

我反而係樓上好鍾意11pm 或者1am先吸塵
聽到個吸頭係木地板碌黎碌去既聲

之後廁所水龍頭又應聲⋯
隔一陣又聽到佢開下關下咁
都唔知條友係咪刷牙定點

water hammer

就係可以，工作時間任揼都得

D人大聲關門都好應聲

你哋以為香港Water Hammer同外國一樣？
香港樓平均20層以上 基本水箱不斷有水就水泵不斷泵
重要加壓嗰隻 呢排WFH成座樓嘅用水量都多咗
想自己唔發出噪音 就要安裝水錘吸收器

屌你老母琴晚樓上4點幾仲嘈緊
睇下佢幾撚時死

其實睇連登就知道華人問題
有噪音就一口咬定 覺得一定係樓上有問題
唔同對方討論一下點解決問題

最撚慘個噪音撚係自己屋企人
我個仆街大佬次次閂門都用盡全力
大門房門廁所門,佢一閂門就成間屋都震晒
話左十幾年細力D都好似有病控制唔到自己咁

同意
我詛咒我樓上行街比車撞
去旅行墜機
去邊死邊
閂門又大大力
行路又大大力
鬼唔望佢跌斷手腳 坐輪椅
等佢搬
好撚7嘈
煩死人
正垃圾
話極都係咁

香港最撚痴線係返到屋企都不得安寧
公屋啲牆又薄人又多
隔離左右上下總有一戶嘈
禮拜六又唔知點解成日裝修
想瞓晏啲都唔得

落街仲多人而家又要戴口罩勁辛苦

人都癲

我聽過隔籬話要拎刀 要斬撚死佢
隔左一陣靜晒
我以為有命案

樓上係蝻/咖哩人仲慘
你老咪日撚日跑、跳、拉櫈

其實仲有啲夜青喺樓下公園大聲講嘢+播歌
半夜有時又有改裝車，入屋邨走一圈，特登放噪音
平日就裝修維修嘈，假日啲人放假佢哋又會鑽又會揼
唔好彩嘅住附近會有人鍾意食啄梅菜扣肉

簡直係唔係人住

今朝6點樓上啲蝻開始拉野

希望班仆街斷手斷腳

最撚慘個噪音製造者係你屋企人，十一二點係廳打LOL開speaker 屌隊友
牆又薄聽住訓仲要屌完都唔收聲
有次就同班fd平日夜晚上黎打牌打到凌晨一點都唔撚走，又要我出廳屌人，唔撚駛番工咩聽日，你老味

係山播歌唔緊要，但聽埋堆歌好影響士氣
行山就聽下d令人振奮既歌，而唔係慘情歌囉唔該
前日行山個廢老係度聽一生何求，聽到即刻腳步浮浮

問題你覺得好聽唔等於其他人覺得好聽
好多人想聽下大自然聲音
所以我覺得播咩都唔應該要聽就用耳機

一撚樣
開party開到凌晨三 四點嘈醒我，好想開窗嗌佢收聲

好心買部靜音鋼琴啦

以為自己發夢開post....

點解你個情況同一撚樣？
我地係咪一齊住？

樓上好撚鍾意12am之後著住對死人鞋踢黎踢去嘈到死,好似木屐咁
之前都已經投訴過改善左, 一年之後又嘈過

其實個啲日揼送揼嘅聲係啲老人家係屋企拎拐杖行路嘅聲
放低支拐杖就好似放低個槌咁
利申：9up

我住公屋 比樓上一家新移民 同埋樓下餐廳
樓上朝早7點彈琴 8點鬧仔
樓下夜晚鑽野鑽到凌晨1點
搞到我同精神病差唔多
宜家一嘈小小就會心煩氣燥 上次去餐廳食野 播緊D歌大聲小小 我個人郁黎郁去標晒冷汗
係屋企瞓覺要戴工業用耳罩 長期頸痛
已經批准左邨外調遷 等左年半 一D消息都無
只能夠間唔中出去BOOK幾晚酒店訓下靜下

唉

仲有街啲人盲的 成日撞人
避開 縮埋一角 都係俾人撞
我好炆呢啲
疫情後就好左啲 條街少人左 少左支那人
以前同你一樣出親街都燥

我都係最鍾意夜晚先黎做野既人

試過，仲將wifi改埋屌尻樓上嘅名，等佢日日連wifi都睇到

而且自己就唔會覺得自己有嘈音

細細力閂就係唔爽
就係鍾意boom個下響

條街淨係得香港人都已經夠難頂，都唔明以前係點捱過黎

學生時代日日下午5點幾6點開始就聽到人練琴，勁好聽。

英國好多單幢都一幢幢痴埋一齊
啲牆又薄
一樣聽到隔離屋啲聲
要獨立屋真係努力加油

我樓上班撚樣又係咁 朝早8點幾開始拉 拉幾個鐘
我返輪更仲使瞓嘅？已經投訴過好多次
好想佢地全家趁地淋

屋企個廢老9點零就開始鋸野 磨刀
利申:返shift

英國多數都係semi-detached house, 要完全獨立屋都唔平

屌啦 我樓上養狗添呀 日日定時定候係度吠 吠都算 隻仆街仲要抓地 啲咔咔聲煩到我就嚟崩潰

唉 巴打加油啦，可以試下去睇therapy

問過大約2年 但係宜家疫情會影響進度
希望今年內。。。
換左個環境應該會好D

用盡全力拉閘 勁撚大聲

人地整皮具姐

人地性能力強姐

鄰居成日播交響樂 d鼓聲喇叭聲好嘈

屌你老母你啲死窮撚戇鳩仔住公屋關我撚事咩柒頭, 日撚日鑽鳩到你瞓唔撚到我就最撚爽架喇, 你夠做咪上嚟隻揪囉傻閪! 係咁嘈架喇, 搵個狗窿自己摺撚埋喺嗰度咪冇人嘈你囉屌你老母, 你都係一樣咁撚冇品同痴撚線架咋我同你講

我樓上誇張到半夜三四點都仲揼緊有次頂唔順拎個啞鈴揼返轉頭 嗰晚即刻無再揼

每日都鑽野
屌人哋要wfh 上面條廢老係咪唔洗做

好想send個post比樓上睇

佢哋會讚自己呢啲先叫真性情呀
我哋識條撚咩

私樓投訴有咩用

十幾年前行山頂多都係啲廢老攞住部鴨記收音機播下粵曲，行遠啲聽唔到就算

dklm而家啲撚樣（有啲係後生）就攞撚住個藍芽喇叭大大聲播
對面山頭都聽到

講真戴耳筒係咪真係咁難啫

事不關己己不勞心
屌佢老母佢梗係話細聲㗎喇佢唔想落簿呀嘛，同埋佢入屋嘅時候屋企會開晒燈啊其他嘢咁梗係唔會有瞓覺咁靜，幫你全屋嘅燈關晒瞓覺嘅時候，你就會聽到不停係你耳邊喺度響

同埋錄音都冇用佢嗰種音你手機係錄唔到嘅

試過個陣唔好彩DSE study leave樓上裝修
日撚日由朝鑽到晚

有啲冚家剷嘅道理好撚戇鳩
佢話人哋嘈到佢，佢都冇投訴
話佢嘈到人哋，做咩人哋要投訴佢

好似有一次冷氣機滴水咁
佢話其他人嘅冷氣機都滴到佢，佢都冇投訴
咁佢自己部冷氣機滴到人，其他人要投訴佢

廢老戇鳩理論

公屋啲樓底咁薄，會唔會冧㗎

算啦呢啲就 人哋有正常社交
咁配合已經好好 都唔叫好仆街

Same
點解樓上咁多仆街

住獨立屋無呢個問題

成撚日鑽牆
有冇咁撚多野要掛
倒塔咁早就鑽
諗住夜晚就靜就又鑽又dup牆
屌佢老母去死啦

呢個真, 屌你老母樓上有小朋友懶緊張日日搵個工人拖地吸塵, D敲擊聲煩過閪
屌你駛唔駛受保護動物到咁

基本上係冇 噪音係solve唔到

咁好應聲
做你樓下果個都慘

【創意台】如果對付樓上HiHi住戶?

電子琴，耳機

夜晚開始揼，斷斷續續揼到凌晨，每次揼幾下咁，又搵唔到邊個位
朝早樓下公園有廢老開埋喇叭唱歌，試過親自走落去屌佢老母臭閪
嘈音撚死全家，你老母比狗屌

私樓係有怨無路訴
兩個單位都係私人地方仲難搞

不過公屋都唔好得去邊
房署一般嚟講都唔係好想處理呢類個案
吃力不討好
想樓上改善下一係你自己上去同佢傾
一係就每個月落去煩下啲主任
你keep住每個月去煩下佢
佢又唔敢屌你麻鳩煩
但係又唔敢唔同你跟/落簿
只能夠同佢鬥煩
唔煩下佢唔俾下壓力佢佢就日日坐喺office度等收人工

當然只限樓上唔係痴線佬
如果係傻嘅建議你申請調遷好過

我識人搞到睇情緒科，醫生話寫紙比佢調屋，但可惜佢住居屋，無用，仲慘

就係平時自己冇公德心去到個人人都自律嘅地方咪當係天堂

磚薄好應聲
基本上已記得幾點出門口幾點返屋企咁滯

仲要赤腳係間勁細既屋跑企咁砰砰砰，腳踭大力鋤地

好心d 人明知上下左右好多鄰居 work from home 就咪撚大裝修啦 DKLM
喺度鑽鑽鑽，根本講唔到嘢聽唔到嘢，點開 e-meeting?
之前喺d 業主群投訴，仲有啲業主死撐話有權裝修
屌佢老母要大裝修，都唔係揀呢啲特別多人留喺屋企嘅時候啦，一家裝修影響上下左右幾十戶

寫紙呢啲就

不過住居屋真係死症

呢個post以為係自己開
日日聽到樓上剁肉餅咁既聲
煩到人都癲

我都係 凌晨兩點又揼 幾個鐘後五點又揼
仲要開大個窗食煙
快撚啲死

我單位已經唔係大，樓上係經常拉櫈由一邊牆慢慢拉到另一邊牆，仆街咁大個人櫈都唔撚識拎起搬

我老豆又係話樓上做飲食屌你咁點解要日日夜夜係屋企切

啲效野公園周圍都係人，有次行山有啲撚樣仲喺山頂度拎埋個speaker喺度播歌，大聲到就黎對面山頭都聽到，有人叫佢地唔好播歌佢地仲駁嘴，係要俾人圍屌先死死氣氣收皮

呢啲仆街次次行山都有， 嚇走晒啲雀同蝴蝶

身同感受 香港人真係賤種黎 全日都係度揼 深夜又揼 朝早又揼 你唔訓唔識安安份份死係張床架咩

住偏遠地區，去到夜晚好L靜，
但係星期五，六，日凌晨都有響喉撚飛車
屌佢全家

呢d 真係仆街，你話爆水喉就冇得講啦
全屋大裝修就咪撚裝啦dklm

比人嘈緊 差唔多2個月 樓上表現到好合作咁 但聲不斷持續又拉枱又敲 有時又跌重野 樓上又一直堅持話佢樓上 但D聲咁應 加上拉枱點樣隔2層拉落黎

唔知算唔算躁音
近排深夜點幾兩點 訓唔著覺 會隱約聽到有叫床聲 初頭以為邊個咁夜睇A片仲要開到咁大聲 之後發覺應該係真人來

又唔算嘈到我既 不過如果嗰晚失眠嘅話 會令我focus 去佢地既叫床聲

可能WFH 多左人扑野

其實真係好想知點解佢地咁多野要搬

點樣對付班賤種嘈音狗？

有可能係細路玩櫈

講真 如果唔犯法真係有時想沖上去打佢一身

成日都好想拍鳩佢門之後走

如果唔犯法嘅話呢啲撚樣晨早比班街坊拉左出嚟打

都唔明點解啲人可以咁厚臉皮咁無恥，周圍都係人仲播歌播咁大聲

隔離又唱K 唱成三個鐘 難聽仲要拎咪唱 又吹佢唔漲

d賤種狗幾時死

其實諗番起真係好笑
一梯咁多伙永遠Keep住實有人裝修
就算同層無, 下一層, 上一層 一定有
安寧既日子真係得好短暫
依個問題無論係私樓定公屋都係一樣

啲人到凌晨兩三點都唔識收聲果下癲

dllm樓下成日有班酒鬼嘻嘻哈哈 點幾都唔比人訓

仲有D生完個仔又唔撚教
個仔由朝跑同跳到晚,
有D又成日爆機,歌就聽唔到
係咁聽到D重低音,煩撚到
又係由朝播到晚
而家唔洗番工,個個都留係屋企

有啲陷家剷仲成撚日唱K

我都好撚慘
樓下投訴我屋企成日半夜揼野
但唔係我地
因為我地都聽到日日半夜房既位天花板就會有揼野聲
但我地投訴都冇用
個看更話企門口聽唔到聲wo
屌佢喺房揼門口緊係聽唔到聲啦On99

屌你老母又揼過，雖然唔係話好大聲但係好撚煩，特別係靜嘅環境就好銀耳
有時真係寧願佢係water hammer，知唔係人為同無得避免都冇咁嬲，但我就知唔係，冇得自己呃自己
一諗起有人自撚私唔理其他人，拎野返屋企做就好撚燥

係咪持續性 係咁dup 唔會停果隻?

都唔係，佢係斷斷續續，不過其實佢呢排都少咗，但都係keep住日日揼

係 大聲播歌 唔夜唔播

揼揼聲都可以賴吓water hammmer
細佬仔跑跳真係好難搞

推俾啲仆街睇

係走廊燒街衣 係屋企燒衣紙

又揼喇屌佢老母
又機械聲又水聲又成日放重嘢落地
係咪成部車床搬撚咗入屋

大裝修正仆街
試過隔離大裝修裝撚左3個月
真係日日朝早9點幾10點開始扑扑扑，鑽鑽鑽
係lunch個段時間先靜個幾鐘
Lunch後鑽到黃昏先停
星期六想瞓晏少少都要10點準時俾人嘈醒
我屌你老母個下真係好撚燥
嘈到我寧願佢一直鑽，一直嘈
最辛苦係聽住佢d電鑽聲鑽下又停，鑽下又停個下
個3個月真係地獄
又冇得投訴
上次出門口經過望到個單位裝撚到成間酒店房咁
鬼唔望你個單位裝完冇人租

恭喜你，過多九個月會變做bb喊聲。

買個震樓神器鬥震咪得...

你有刀都可以隊佢架

我樓上條仆街幾撚時死 日撚日喺dump
dump撚到好似地震咁on99 又成撚日係到唔知鑽乜鳩 鑽撚到天元突破咁撚樣 痴鳩柒閪線
我真係屌你老母臭化閪 再祝你全家行街比車撞 死唔去 半身不遂 不得好死

依加就係唔撚知邊知係邊個單位製造噪音啊，你估啲噪音一定係樓上個單位傳落黎？

咁樣唯有買耳塞/消音耳機
我屋企住近地盤 都明白既
一時三刻好難會安靜

我都成日比樓下個家仆街上黎拍我門屈係我地嘈
但根本唔係我地 我間屋都比d嘈音搞到成間屋識震咁
行出走廊又聽唔到有聲 真係痴撚線

我都係 話我地摺床聲好嘈
屌佢老味屋企邊度有摺床姐
仲要報埋警 又唔敢當面講清楚
同埋話我地拉凳 邊得閒特登搞你 日拉夜拉呀大佬好肯定係水管聲嚟 因為我都聽到

好撚崩潰

樓下成日開party吵到拆天，溝通過都係冇撚用，次次都凌晨，有歌仔聽我都算鳩數，又唔夠近，下下聽到啲bass聲，間房係度震咁，煩到煩死

同層既日日揼揼揼，錘仔揼聲又有，揼牆既聲又有，冇定時，凌晨2-3點又試過，朝早6點又試過，有時候好睬就晏就10-11點揼，暗唔中就鑽鑽鑽（1個月1-2次），我都唔明我呢窮等人家住劏房，間屋細到咁，到底有乜撚野好鑽好揼，平日又揼星期六日又揼，到底揼乜撚野

疫情無得出去玩，係屋企開party, 迫到鄰居啲問題出晒黎

巴打!! 可否留TG 傾

你擺低你果個

噪音 嘈完唔認仲要po上ig公審返我 ，扮委屈 ，反客為主 ，咁大個仔真係第一次見識到

點解有佢ig

巴打 pm未

重點係公屋，公屋不嬲多痴線佬，努力搵辦法搬出去啦

佢話係ig開直播自證清白 實則就開住扮慘

佢比ig你？

“有時覺得香港大部份人都幾撚冇品，完全唔理人感受”

連登已經大把 尤其波台

係

真好多都係 完全唔理人感受 真係理人感受戈D比人當傻仔

痴撚線 居屋都係咁 樓上日撚日又dump地又跌野又拉櫈 啲小朋友笑聲仲大撚過大聲公
好心啦 唔撚識教小朋友就縮翻你老母個閪到啦
成家都不撚知所謂 快撚啲去死

所以好中意去日本

可以點做，管理處永遠話跟唔到，我覺得好煩

tui

試過 改善左又嘈番

我樓上都係肺炎開始果陣開始嘈
巴打又係咁？

係
最近開返學情況好返些少
不過買咗耳塞助眠
無謂搞到自己咁大壓力晚晚聽佢有冇聲

屌我都係，晚晚都要聽住有冇聲

一開始都聽
後來決定由佢
慢慢安靜個人訓
後來買耳塞助棉
講真鬼叫你窮
唯有諗辦法適應

屋企人反而好熟睡唔受影響
所以都唔使擔心
搞掂自己就得

宜家已經覺得隨緣

關窮唔窮咩事，公屋私樓都有呢啲人，除非你有錢到住豪宅啦

私樓料好
真係冇咁嘈
而且癲佬比率真係低好多

私樓都好撚多自私撚架，屌佢老母

一個字

癲

邊個癲邊個贏

咪話左連條撚樣住邊個單位都搵唔到，點癲

其實可以點樣調整心態？比呢啲撚人影響到心情真係冇謂，燥得多對自己身體都唔好

係要嘈你 咁點？

連登真係多你呢種戇尻仔

最近多左好多咩樓上拉櫈仔、移枱post
fb都好多

我自己臨訓會睇下youtube片放鬆下心情
一攰就即刻訓

同埋你成日諗點樣搞鳩返佢都冇意思
呢個世界大把癲人
不如買耳塞或者分散注意力助眠好過

唉，呢排好煩，就嚟癲

啱
香港已經輸咗

真係好騷擾，唔可以拎起張櫈，死要拖
行步路都大聲過人

可能前排馬浚偉單野令好多同路人開始發聲

如果係呢種可以點解決

我個情況就少見D,係住隔離既癲婆
成撚日係廚房製造噪音
屌又屌過,房處同狗就廢既
想問下巴絲們有咩可以玩番佢轉頭

公屋大部份都生番黎
唔係真痴線佬都野蠻撚黎

香港人不嬲都自私
所以如果自己唔學識自私 盞會自己唔開心
人不為己

fb有個噪音苦主group幾多野睇
香港人係時候正視呢個問題

想知噪音邊到傳黎真係睇下樓上樓下邊家邊戶多細路就知
但公屋既細路嘈真係大撚獲 屋企大人午夜都仲會任得班細嘈

土地問題 住鳥籠香港人既宿命

想知拉枱拉櫈聲有冇可能由下層傳上黎？
因為我對上嗰戶冇人